屌CUHK果科global economics and finance 係乜春黎

CU果科Global economics and finance啲人乜料 識2個2019grad都好撚9眼看人低
佢哋唔係以為自己同3大qfin gbus同level吓話

利申: 已grad做緊野 非CU 有次去mingling 見到1男1女yr3好撚有自信

咪即係保險狗
同sale 屎

好似收緊best5 27up

邊度嘅mingling 自信撚真係零舍柒

咪又係e&f

我建議係全部科前面加global，當堂升價十倍

個syllabus好似好撚威

真心呢科好少math
multivariable calculus, probability modelling, stochastic processes好似都唔使讀
cu班qfin數佬係咪都睇唔起GLEF

利申 hku qfin

好似基本programming 佢地都唔使讀?

好高咩
加左高寶2隻字就馨香d ?

ching你讀咩

讀啲野好似好岩ibd s&t cf

豪華版E&F，其實無分別

點狗眼看人低法

CUHK GLEF 2017 4C+2 M: 33
LQ: 33

HKU QFin 2017 4C+2 M: 33
LQ: 32

CUHK GLEF >= HKU QFin

7 head

CUHK GLEF

HKU QFin

咁既分黎講，好似入QFin著數d
至少讀既野都實際d

You like la on9 jai

You know nothing ayy

又唔見你拎畢業薪酬同埋對比下

成撚日都自己攞嚟柒

同埋就業方向*

it's practically same as other QFin and IBCE

do your research before posting next time ok?

你話係就係㗎啦 龜龜唔好玩啦
Pharm夠收得高分啦
出到嚟咪又係乞食
呢科收得依個分係代表班人中伏

輸打贏要

好撚肉酸呀您

Just keep living in your imaginary world please ayy

The real world is better off without you

我就唔知你而家做緊嘜春啦
我自己就做緊BB FO ER:-)
基本上成個BB network好撚細
講真GLEF 入面呢幾年加埋入FO嘅
都唔知夠唔夠佢哋總人數5%
MBB更加係聽都未聽過

龜仔